polyu既手足 大家客氣少少

我都係前線

今日零晨一點幾鐘 你地整左個投射器想射去柒南道西
你地道命令式叫前線手足借開比你試射

首先 對面係軍營 你要試射既都要同前線商討下 你試射完 前線係要幫你擋子彈 可唔可以一齊諗過更好方法去試

第二 你地語氣可唔可以客氣少少 大家面對緊同一樣野 大家都有情緒我明 但係好多手足都唔係poly人 突登入黎幫你做前線 唔洗呼呼喝喝 記住唔係老奉

不割 大家再客氣少少
香港人 報仇